點解食親西藥就會便秘

食左兩日感冒藥 兩日無柯 好辛苦

去新廣發通一通佢

啪左成個紅火龍果 都係無用

個到啲蠔 實通到
仲有部機啲肥牛

咁你食西藥嘅瀉藥會唔會便秘先？

無食過

燥熱

好撚想柯屎

感冒藥?
有piriton成份?

食必利痛 唔識呢啲野

終於柯左 不過得一大舊

就咁普通必理痛? 定咩特別配方?

特強必利痛 無睡意

燥 飲番啲潤野 例如雪梨水

呢隻對排便冇乜影響
可能係病果時冇胃口食少咗纖維,飲少咗水,或者活動少咗

不過第一日病左個陣 食左樂信 有睡意個隻 唔知有無影響

樂信感冒靈?
如果係就會有影響，佢有bropheniramine成份幫你收鼻水,但副作用會令你1.眼瞓 2.便秘 3.排尿少左 4. 口乾
不過你淨係食咗一日問題就不大嘅

巴打讀醫？ 藥劑？

藥劑

對新廣發呢隻通便藥有咩評價？

效果顯著
我就係食完佢先改到我個名

有咩成份可以咁猛藥性？副作用如何？

飲多啲水

巴打係咪有不愉快經歷